# Конвертер валют

### Данные
Данные извлекаются по API ЦБ РФ 

### Фичи:
* Добавление и удаление валют
* Поисковой фильтр для добавление валюты
* Возможность выбрать несколько валют
* Синхронное изменение курсов валют

### Стилизация 
* Использован Tailwind
* Кастомный скроллбар
